當全港中學生80%勇於都唱歌，築人鏈，你楊潤雄一隻哈巴狗又惡得出咩樣？

（蘋果唔報，唯有用黨媒01報導）

當學校無左學生，仲成唔成學校？ 有種踢晒全港學生出校

返大陸做黨位局長啦，你兩隻孽種仲喺外國做緊人質

事由

發覺蘋果跟新聞永遠慢人一步

咁播國際歌就無問題啦

香島學生值得尊敬

哈巴狗楊潤雄係估敢於反抗既學生佔小數，先夠膽騎住學生表忠心

5毛唔敢入來

DSE考試前需起立唱國歌
向習主席畫像敬禮
不從者趕出試場取消應考資格

比楊潤雄更紅